今次病毒傳得咁勁 暖化撚縮晒去邊

反暖化撚係咪已經死曬全家？ 今年有冇凍過？

講緊呢隻暖化狗

點睇樓主對父哥嘅執著

條友抵比人反

羅哥好波

樓主又25我父

條友而家訓左係瑪嘉烈啃瓜子看戲啦

你點知的

自發清路障嗰啲幾時出嚟自發掃街派口罩